＊新手想問點解動物台好似唔見有人提碧藍幻想

好野唔會同人分享

4月出左動畫再講啦

咁多h漫

樓主個username好柒

你死返去高登啦

屌你老母臭閪靜啦

好人好姐加條底線

又轉名又自欺欺人

又逼害樓主

綺禮_

hi

香菜係雞

emilia係公主

Emilia my wifi

你地班毒撚咪係到FF啦ON9

笑死

想同樓主說聲加油

有人玩未